<tg> 我真係忍唔住想開post識人，入嚟就知

是咁的，分咗手一段時間，呢段日子傷心欲絕。

好似成日畀回憶牽住走，而且本身唔多朋友，同佢一齊嗰陣唔會話去識女仔，於是分開後好似一個女仔fd都冇。後來第一次用交友app發現要等配對好麻煩，又未必配到你想配嘅人，配完可能係搵sp/sale嘢嘅，所以覺得冇個正常。

已經過咗返學階段，出嚟做咗兩年嘢左右嘅我，喺諗唔到仲可以點識人嘅時候，唯有喺度試下。雖然呢度識都唔一定搵到正常人，但做個朋友都好吖。

我好nice，自問幾正常，冇咩不良嗜好，慣咗有人陪，鐘意熱鬧，有唔少興趣，想知再傾。缺點算係多嘢講/痴身(朋友就唔會有呢個問題)，不過你愛我咪甜蜜，唔愛我咪覺得煩，睇你點睇。

我成日都覺得做啲咩都唔係重點，重點係同邊個做嘅啫。所以希望我哋可以做到好朋友啦。傾下計，有緣可聚。

如果你同我一樣都失戀，希望你都唔好日日聽情歌、睇語錄、睇你哋嘅msg相禮物之類，一齊做個好朋友好過。因為無論你慘到要生要死對方都已經唔會再care你，如果對方知道你咁反而仲反感。

自己友勿相認，thankyou！

tgid:thatsyugoaway

上連登識絲打

有咩好地方介紹？

無 得自己一個

分手能做到朋友嗎

我失戀左四年啦，咁又點啊🙂

講到自己點好點唔好都無用
一句講哂 你的樣子如何？
呢個先係重中之重

````蕉 FD 子**... =]

識sp都拒絕

正常樣，靚仔唔敢當，但至少唔樣衰
我覺得要一齊得耐就唔係淨係靠樣
性格好，夠夾，差好遠

tg 我🤓

sp不了，啱啊

冇乜點，識下人囉
實有人享受自己一個
但我真係鐘意有個人喺身邊
我太多愛宣洩唔到

不能，五年後十年後或者啦
除非雙方都放低晒，只要有一邊仲鐘意就一定唔得

咁可能識到好女仔呢
何況唔啱咪當交個朋友
就算你想識另一半，喺你識一個人之前唔會有把握結到婚生到仔先走去識㗎嘛，緣份呢家嘢好難觸摸

你個名

好耐以前改，亂改，以前都冇諗過今日會如此失敗🤦🏻‍♂️ 我以前心諗我洗靠呢度識人？ 而加: 係啊 ，要咩人都識下，合則來，不合則去